每次唔開心都會去街市行 等啲阿姐叫我靚仔氹下我

但佢地扮睇我唔到

你都好啲
我入去街市啲阿姐唔止唔會叫我靚仔
望到我之後仲要交頭接耳
應該係後面笑到條友點生到成個異形咁

有冇咁誇張

我生得同佢7,8成似
咁你就唔會覺得誇張

我又唔覺得佢個樣有咩問題喎

不過左上角就太核突太嘔心

你都幾假
我係感情台po哂個個都話個樣幾嚴峻
或者你審美幾有問題
又或者你其實同我差唔多樣衰

有人話我樣衰

其實我都冇話你係靚仔我只係覺得都ok唔需要睇到自己咁低

我覺得唔好戴呢啲眼鏡同着polo 轉髮型 都正正常常

雖然都被人笑樣衰
但巴打幾樂觀
好啦唯有試下欣賞下自己個衰樣

唔係落唔落觀，而事實係你個樣生成點除非整容啫，咁冇理由睇到自己咁唔開心都係搞著自己
係咪先

你講中咗一個point就係polo shirt真係好撚樣衰
就算馬國明金城武呢啲靚仔著都係咁話##m

似乎男仔對我個樣接受程度算高
女仔見我個樣個個走唔切
上連登都唔想so我
定喺你都係樣衰？
望慣自己個衰樣唔覺

舉埋支旗就仲柒

我諗係你把口太撚柒臭😅用少啲屎刷牙都應該ok嘅

呢幅只係模擬圖
得樣同佢似
其他唔關我事
Polo得支那仔同扮有錢中坑先着

支旗本身就係柒啦
再加埋上面啲人好鍾意著polo

或者係講嘢太臭串啲人先會幻想佢現實之中係咪好樣衰或者個樣好討厭嗰啲

你個名
你都差唔多

仲有夾住個袋唔知jm9

咁連登一向都係多嗰啲咩男仔接受男仔
或者啲女仔普遍覺得連登就係毒撚所以唔會喺度搵食

佢食開

好心講下都要比人話 癡撚線

都唔係話你

抵你生成咁啦

多謝

睇街訪求其搵個人
香港的後生普遍都係咁嘅樣？

我又冇咩所謂或者佢睇完我講嘅嘢之我冇所謂所以先咁講啫
真係人哋話我樣衰我冇所謂

普遍都係呢個髮型雀巢咁

咁你會唔會覺得佢樣衰呀？唔會呀嘛，就算你覺得佢唔係自己個type，你都唔會無啦啦話人樣衰

同佢好熟咩費時睬佢

我鍾意清爽頭
剪呢個好？

你係畀人話樣衰然後好嬲嗰啲人？
其實我真係唔介意唔好話到我屋企人同另一半就得

我第一時間諗起陳冠希嗰啲即係耳仔上邊剷多啲

唔食唔知屎好食
番去食屎啦朋友

我冇話人樣衰喎

我食開

我話緊話人樣衰嗰啲人

係我見佢係咁話自己樣衰之後咪比啲建議囉點知無啦啦話我
唔係佢話我啲咩嘅問題

你個名太好笑

唔係話你

貪佢易上口

咁我叫你靚仔
開心返未

冇用㗎佢執著人哋講過嘅一兩個字眼可以講成年

佢成日上黎叫春放負
同佢吹兩嘴

你要多啲關心佢

連登有人需要都關心啦
我想做一個樹洞

冇呀因為佢成日問我可能我已經畀唔到新嘅答案佢所以要靠其他人關心佢
你真係好好人呀